一人一個口頭禪

講你實講

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空

真心

係啊
好吖

呢個都係我另一個常講嘅口頭襌

做我女朋友好無

好難想像巴打點講

真咩
到一個點
唔係啊

我想講呢⋯⋯
你知唔知啊？

Holy sit

屌那媽

屌那星！

宜家好似再無人講 吹到 下話 依啲